屌你老母 Vans唔撚整對鞋咪我地自己整！

請廣傳 一齊搵個設計師出黎 Vans唔撚整咪我地自己整 香港人自己野自己整！唔撚洗靠外國勢力！

推

係整都唔整vans款啦
極權鞋 見到反胃

唔鐘意vans樣可以試吓cons，而且佢地可能會出其他款

不如搞爆買Converse行動

定係將大家已有既vans 裝飾？ 咁就唔洗丟

我地直頭要拒絕呢個牌子 寧願買對新既其他牌既鞋

小明好波

啱呀
真係有心就用白飯魚整 用成本價賣
就算真係比vans賣咪又係人血饅頭 佢都不知賺得幾happy

GU同款都係幾十蚊對

其實係想借佢個brand令世界關注呢場革命，
搵其他廠整就無左個意義。香港人自己已經知咩事。

好野就要推

想幫推

我平時都有買開 講真咪又係差唔多

唔啱
所謂高級黑 低級紅
就應該做

香港警察血洗禍港暴徒特別版

70周年毛澤東勞動特別版

習主席率軍打倒美帝特別版

有咁型做咁型
有咁威做咁威
最好做到微博都讚好想搶購

咁van屎唔賣就國內不滿罷買
賣就國外全部反感抵制
要兩邊不是人 付出沈重代價既例子
先可以防止再有公司隨隨便便就去奶共

希望大家以後都可以向呢個方向諗一諗

咁中意奶？
我幫你奶到上天下海眾人皆知

無人推？一個二個畀三毛spin去裝唔裝修/私唔私了/割唔割蓆度